[附圖]17-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第29輪投選專區 #文詠珊 陳法拉 沈卓盈 岑麗香 陳嘉寶 袁澧林

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃心穎v文詠珊
沈卓盈v陳嘉寶
鄧麗欣v彭慧中
孫慧雪v黃翠如
陳法拉v劉佩玥
袁澧林v岑麗香
陳煒v莊錠欣
麥美恩v黃心美
簡幗儀v林泳淘

冠聯第二十八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第二十九輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-31 12:30am-10:30pm

(14)黃心穎vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:32am-10:32pm

(3)沈卓盈vs陳嘉寶(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:34am-10:34pm

(7)鄧麗欣vs彭慧中(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

肥苟呢？

2018-3-31 12:36am-10:36pm

(8)孫慧雪vs黃翠如(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:38am-10:38pm

(2)陳法拉vs劉佩玥(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:40am-10:40pm

(6)袁澧林vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:42am-10:42pm

(13)陳煒vs莊錠欣(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-31 12:44am-10:44pm

(16)麥美恩vs黃心美(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

最底仲有呢個簡幗儀對林泳淘架

最後五輪冠軍聯賽賽程:

30.

2018-04-07
黃心美v袁澧林
莊錠欣v簡幗儀
岑麗香v孫慧雪
文詠珊v鄧麗欣
劉佩玥v麥美恩
林泳淘v沈卓盈
彭慧中v陳煒
黃翠如v陳法拉
陳嘉寶v黃心穎

31.

2018-04-14
陳嘉寶v文詠珊
沈卓盈v彭慧中
簡幗儀v陳法拉
麥美恩v黃翠如
袁澧林v劉佩玥
陳煒v岑麗香
孫慧雪v林泳淘
鄧麗欣v莊錠欣
黃心穎v黃心美

32.

2018-04-21
黃心美v陳煒
莊錠欣v黃心穎
岑麗香v麥美恩
陳法拉v孫慧雪
黃翠如v鄧麗欣
林泳淘v袁澧林
彭慧中v陳嘉寶
劉佩玥v簡幗儀
文詠珊v沈卓盈

33.

2018-05-05
沈卓盈v黃翠如
鄧麗欣v劉佩玥
麥美恩v林泳淘
陳嘉寶v莊錠欣
文詠珊v彭慧中
陳煒v簡幗儀
孫慧雪v黃心美
黃心穎v岑麗香
袁澧林v陳法拉

34.

2018-05-12
黃心美v陳嘉寶
彭慧中v黃心穎
岑麗香v鄧麗欣
陳法拉v麥美恩
劉佩玥v孫慧雪
莊錠欣v沈卓盈
簡幗儀v袁澧林
黃翠如v文詠珊
林泳淘v陳煒

2018-3-31 12:46am-10:46pm

(15)簡幗儀vs林泳淘(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃四強已誕生,待抽籤,四強分別係
朱千雪 文詠珊 苟芸慧 李佳芯

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與

佢喺超聯